3台限速 有無可能搵到公證行做測試

點樣可以證明到係系統限速
係未可以報警要求毒品調查科幫手睇下系統個源碼
任用數據王《=5mbps
再順手搵埋和黃班仆街詐騙

呢個公眾利益 希望警察伸張正義

苦主幫推

兩日用完6gb 準備15gb開始跌入5mb

記住每日測速
留低證據 我哋一定追究到底

推

建議手機台開返一個post集中推，refer人過嚟電訊台睇，畀多啲人知之餘又唔影響手機台運作

支持

3HK鎖速可恥

推佢老母